朋友報料好多持長盾綠衫警喺太子上左架紅色旅遊巴士

冇圖fc, sor